720 撐警集會 何君妖原來都有出動暴龍小隊做糾察

紋身「糾察」閒聊抽煙

另外現場亦有多名身穿白衣的男子擔任糾察，手臂戴有紅底黃字的「糾察」臂章，部分則於頸上掛有「糾察」證。他們部分人身有紋身，集會過程中他們未有特別工作，大部分時間圍聚於公園，閒聊抽煙等。據悉，這批白衣男子較早前曾在金鐘站對開被警方截查，其後獲放行。

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下